今年夏天，你屋企附近有冇蚊？

冇：正評
有：負評

又真係無 唔通啲蚊少咗 生態開始改變

係咪好奇怪
今年好似夏天啱啱開始嘅時候有少少蚊
之後就算落大雨或者驟雨都冇

以前明明冇雨都有蚊

唔通你想有?

btw 我係屯元天居民，屋企廿幾年嚟第一次冇蚊

又真係 今年真係少左

有冇人覺得 空氣好左 個天靚左

長洲撚 真係少左好多蚊

前幾個月屋企好多蚊，呢2個月好似少左，唔知關唔關開左冷氣事

甲由多左好多

無評
全部中登革熱死晒

早排好多蚊 最近少咗好多

蚊少左所以有肺炎

好少俾蚊咬拍蚊好解壓

我都係
廳 廁所都有甲由屍體
蚊真係少咗
上年夜晚日日有蚊嘈住瞓覺

但屋企多咗好多呢隻昆蟲
有冇人知咩嚟

今年雨水少。

食tg死哂

阿修羅獨角仙 (簡稱：穀牛）

今年分區誘蚊器指數高於警戒水平

蚊患指數由四月4.7%急升至五月10%
馬灣西貢市等4區達警戒水平逾20%
6月誘蚊器指數上升

係因為留係屋企室內時間多左先唔覺遮
其實蚊患指數係升高左

蚊少左 甲由反而多左 仲要係大強

有蚊仲好多曱甴呀屌

真係喎 你唔講我都唔覺

你一定儲咗好多米。